今日 16:00 王喜YouTube直播 忠__勇毅離職演說

王喜自己做個王喜版頭條新聞都得啦咁多人follow

仆街仔
人地玻璃心 你就玻璃破壞神

喂 禁埋上網啦
香港人唔可以仲自由ga

主要都係budget問題啦
youtube又奶共奶到咁

痴唔番阿啲玻璃

自己播啦

其實個底線係想填咩

暗示冇誠信掛

同禮義廉__一樣

即係有忠,勇,毅

Facebook 歸番美國邊啦

話時話, 如果唔係支那有科技戰
呢堆巨企應該早就俾美國政府拆骨

我係你既節目主持人 仲用醫～

有聲

嚮頭條新聞之前已經有

推

Push

仲用隻手 要咁樣

好慘

自己開youtube channel仲好 支持

對眼有d紅﹐唔知係咪喊過黎

返緊工睇唔到 夜d睇返

忠__勇毅將由港台跳槽到杜汶澤嘅喱騷

王喜開設付費平台

wonghe.tv

好似一開已經係咁

狗仔有忠誠，有勇，有毅進學歷，不過無誠信

王喜講到眼濕濕咁

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

個平台係咩?

佢自己個channel都有諷刺狗隊嘅片

其實有得諗

新宿警棍

醒唔起個角色名

自己做驚訊都得啦

push

禮_義廉.... D friend...